[俄羅斯心理]拖 住著橙 褲嘅男 神去街

拖 住著橙 褲嘅男 神去街
燒賣亦 要兩份(粉) 餵住食
晨咁早 標到h＆m
手撟住 仲要暗中鬥大力

燒 賣 必 定 點 美 極
手 臂 keep 住 磨我粒的

27秒開始background keep住 ”肥芝肥芝肥芝肥芝”

由音樂台搬過黎 推到有巴打唱

召

喚

心

理

時

鐘

巴

打

好撚正 個節奏

竟然冇斷到

我有努力押韻架

推

pish

正

勁

我竟然睇晒

留名

唔知點解自動變橙色

我都係

連登特色

心理時鐘

點解會轉左做紫色

呢兩隻色好襯

Bin C

推啊

當橙遇上紫##fatc ##fatc

fatc fatc fatc

fatc